
---  
[source: CAT'S EYE 161.絆よ永遠（とわ）に！の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=5328)  

1.ずっとこの話を最終話だと思ってた    2017/12/31  


2.怒濤の名シーン。俊夫がいかに慕われていたかわかるね。    2019/02/16  


3.俊さん、最後にきまったね！！    2019/03/04  


4.今でも鮮明に記憶に残る最高の「手錠」シーンだわ。後発の怪盗ものにパクられたりしたけど。    2019/03/29  


5.好きだー！行かないでくれー！って叫んで欲しかった！そして瞳は飛行機から降りて欲しかった！    2023/02/08  





